尼泊爾EBC

想嚟緊出年年頭行返轉EBC，有冇巴打絲打有興趣結伴一齊行。
而家有兩個人，考慮緊請唔請導遊但係唔會請挑夫。
有興趣留低TG

推

年頭凍到傻啊
Btw 唔請porter 咁fit

冬天梗係請返個guide穩陣啲

係咪去咗西藏嗰位珠峰

洗唔洗介紹個guide俾你

That’s gay

約埋幾個朋友去囉，導遊我覺得一定要既，行10幾日都會幫你安排住宿食

點解唔講挑夫好辛苦wo,可能係我廢
利申，之前係ABC

幫你揾埋山上面d酒店果下好，見到d人行來行去係山上面都未位到酒店，好慘，就係因為冇請導遊

上網搵下，EBC有團架，唔貴

我之前係淘寶訂，都幾好，雖然係淘寶，但係係泥泊爾公司，比你直接去d英文網訂平

淘寶都有
不過再搵下啦，有團始終好d

本身有行過ACT 可能自己鍾意孭返自己個背囊感覺實在啲所以冇請挑夫

想感受下

你act用左幾耐？
想去不過見好似都要16-17日

真，abc尾幾日都好攰，ebc咁長點頂

其實睇你Set個起點係邊度 我自己就好似行咗五到六日到

我行ACT個backpack都係自己搞定 ，個人來講就可以接受，不過膊頭真係好鬼痛

兩邊都行過，EBC應該難ACT一左右，
上落坡多好多，特別喺過咗Namche Bazaar之後。
嗰邊其實每年都會有唔少意外發生。我嗰年喺有對情侶失蹤咗，最後搵到得返個男仔，個女仔已經死咗。（啲導遊話個男人有食個女人。）
請個挑夫+導遊旁住始終安全好多嘅。洗下錢當幫下山區嘅人都好啊，又唔係好貴，自己又唔洗咁辛苦。想有feel啲咪放多啲嘢喺自己個袋到囉。

蕩失路意外真係少聽見，仲要食埋條女 多數都係聽腦水腫。有冇懷疑過佢係靠嚇想你請guide...

之前我個friend一支公5日就飆咗上去EBC, 我依家個概念係... 路況會清晰過ABC，冇咁多分岔路，而且同行嘅人都比較多， 撇除雪崩同高反，反而係行得開心咗，路都比較闊，唔會又上又落

師兄你行完EBC，覺得路況點？

考慮過應該會請導遊，不過我上次行ACT因為第一次行雪山所以帶多咗好多無謂野，個背囊加埋裝咗水嘅水袋差唔多成25kg。我諗依次我應該知道我要帶啲咩，個backpack應該我自己可以搞掂